其實有冇人上過web 版lihkg

過左成晚完全唔知網頁版係點
定其實現代人已經唔再需要網頁版？

利申：九成時間用手機app

未有。依家得iPhone 有體驗
之後出android 盡快有網頁